На планетата Многоколедария всяка държава избира кога да празнува Коледа. Съответно се получава така че по всяко време на годината в някоя държава се празнува и Дядо Коледа е постоянно зает. За да успява да си отдъхва от време на време, той се стреми да подобрява разнасянето на подаръци, така че да става по-бързо.  Прави си различни експерименти с храната, спането и тренировките на елените си, за да разбере в кои случаи са най-бързи. За да знае дали има подобрение, той трябва да си води статистика колко дни му отнема да занесе даден подарък. За съжаление обаче всичко, което Дядо Коледа е записвал досега са дата на тръгване (винаги рано сутринта) и дата на пристигане (винаги късно вечерта). Той има много записки и ще му отнеме доста време сам да изчисли броя дни в път за всичките му пътувания. Помогнете му като напишете програма, която да го прави вместо него! 

## Вход
* На първия ред, отделени с интервал, се въвеждат деня, месеца и годината на тръгване.
* На втория ред, отделени с интервал, се въвеждат деня, месеца и годината на пристигане.

## Изход
* На един ред се извежда число, представляващо броя дни, в които Дядо Коледа е пътувал (деня на тръгване и на пристигане също се броят).

## Ограничения
* ``1`` <= ``ден`` <= ``31``
* ``1`` <= ``месец`` <= ``12``
* ``1900`` <= ``година`` <= ``9500``
* гарантирано е, че датите са валидни
* пътуването до най-далечната точка е максимум 15 дни

## Пример

### Вход:
```
23 5 2000
27 5 2000
```
### Изход: 
```
5
```

### Вход:
```
28 2 2020
7 3 2020
```
### Изход: 
```
9
```

### Вход:
```
30 12 2341
10 1 2342
```
### Изход: 
```
12
```